<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <ConceptText_MoveCamera>카메라 이동은 마우스 스크롤 버튼을 클릭하여 드래그 하거나 키보드 W,A,S,D로 이동할 수 있습니다. </ConceptText_MoveCamera>

  <ConceptText_RescueColonist>부상당한 주민을 구조하려면, 건강한 주민을 클릭한 다음 부상당한 주민을 우클릭하고 구조를 선택하세요.</ConceptText_RescueColonist>

  <ConceptText_Capture1>적이 무력화 되었습니다. 이제 포획할 수 있습니다!</ConceptText_Capture1>
  <ConceptText_Capture2>적을 포획하기 이전에 적이 수감자의 신분으로 사용할 지붕이 있는 공간과 침대가 새로 필요합니다.  공간이 확보 되었다면 주민을 클릭하고, 무력화된 적을 우클릭하여 포획을 클릭하면 됩니다.</ConceptText_Capture2>

  <ConceptText_Draft1>주민을 전투에 즉시 투입하려면, 투입 하고자 하는 주민을 클릭하고 징병버튼을 클릭하면 됩니다.</ConceptText_Draft1>
  <ConceptText_Draft2>징병된 주민은 오직 플레이어의 명령만을 따르게 됩니다. 징병을 해제하기 전까지 전투상태로 유지되며 무기를 보유하거나 사용할 수 있을 경우 주민 스스로 전투에 임할 수도 있습니다. 하지만 징병을 너무 오랫동안 유지하지 마세요. 배고픔을 느끼게되면 불행이 빠르게 다가옵니다.</ConceptText_Draft2>

  <ConceptText_Forbid>주민들은 금지 표시가된 아이템과 상호작용하지 않습니다. 착륙한곳 주변에 흩어진 음식이나 금속등의 아이템들을 클릭하고(다중선택가능) 상호작용을 활성화하세요. </ConceptText_Forbid>

  <ConceptText_BillsTab>주민이 생산시설에서 일을 하도록 하려면, 설치한 생산시설을 선택하고 '생산'탭을 클릭하여 원하는 행동을 정할 수 있습니다.\n\n 주민들이 요리를 하도록 식단을 준비하거나, 무언가를 만들거나, 어떤 동물을 손질할지 정해보세요.</ConceptText_BillsTab>

  <ConceptText_GrowingFood>작물을 재배하려면 '구상'메뉴의 '지역설정'카테고리에서 '재배 지역'을 설정하면 됩니다. \n\n 오로지 비옥한 토양에서만 '재배 지역'을 설정할 수 있습니다.</ConceptText_GrowingFood>

  <ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>힌트:\n\n은을 활용하여 궤도 상인과 거래하고 싶다면 먼저 야외에'무역 좌표 송수신기'를 만들고, 지원되는 범위에 '저장 지역'을 지정하여 거래에 사용될 아이템들을 주변에 옮겨놓으세요.</ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>

  <ConceptText_ReadingAlerts>지금 당장 무엇을 해야할 지 모를땐 화면 우측에 표시되는 알림을 확인하세요.</ConceptText_ReadingAlerts>

  <ConceptText_CameraZoom>마우스 휠이나 키보드 T,G를 사용하여 화면에 표시되는 공간을 조절할 수 있습니다.</ConceptText_CameraZoom>

  <ConceptText_TimeControls>우측 하단에서 시간이 흘러가는 속도를 조절할 수 있습니다.</ConceptText_TimeControls>

  <ConceptText_PrisonerTab>수감자를 클릭하면 표시되는 '업무'탭에서 어떤 대우를 할 지 선택할 수 있습니다.\n\n 참고로, 수감자를 관리할 떄 간수 역할을 해줄 수 있는 주민이 필요합니다.</ConceptText_PrisonerTab>

  <ConceptText_Mining>'구상' 메뉴의 '명령' 카테고리에서 채광을 선택하여 암석을 캐낼 수 있습니다. 돌을 캐내면 아무 것도 얻을 수 없지만 광물질 암석을 캐내면 금속을 얻게 됩니다.</ConceptText_Mining>

  <ConceptText_WorkOverview1>주민들이 할 수 있는 작업들을 설정 하려면 우측아래 '보고서'를 클릭하세요. 주민들은 높은 우선 순위를 가진 일들을 항상 먼저 진행합니다.</ConceptText_WorkOverview1>
  <ConceptText_WorkOverview2>주민의 능력에서 할 수 없는 일은 하지 않을 것입니다. 만약에 주민들 모두가 그 일을 할 수 없다면 영원히 풀어야할 숙제로 남을 겁니다.</ConceptText_WorkOverview2>

  <ConceptText_EquippingWeapons>주민들에게 무기를 지급하려면, 주민을 클릭하고 무기를 우클릭하여 장착하세요.\n\n기본적으로 시작지점 주변에 몇가지 무기가 흩어져 있습니다.</ConceptText_EquippingWeapons>

  <ConceptText_HomeRegion>주거 공간이 설정된 곳은 주민들이 스스로 청소를 하고 소방활동을 할 수 있도록 해줍니다. '구상' 메뉴의 '지역설정' 카테고리에서 '주거 공간'을 선택하여 지정할 수 있습니다.</ConceptText_HomeRegion>

  <ConceptText_StorageTabCategories>저장 공간의 '분류'탭에서 저장하거나 저장할 수 없는 아이템을 선택할 수 있습니다.\n\n 삼각형 모양을 클릭하면 세부적으로 지정이 가능합니다.</ConceptText_StorageTabCategories>

  <ConceptText_StorageTab>설정된 저장 공간을 클릭하면, '저장'탭에서 해당 저장 공간에 비축할 아이템들을 지정할 수 있습니다.</ConceptText_StorageTab>

  <ConceptText_SetGrowingZonePlant>재배 지역에서 키우고 싶은 작물을 선택할 수 있습니다. 나무를 기르는 것도 좋겠네요!\n\n설정된 재배지역을 클릭하고, '재배'탭을 열고, '나무'를 클릭하세요.</ConceptText_SetGrowingZonePlant>
  
  <ConceptText_SpacePause>스페이스바를 이용하여 게임을 일시정지 또는 재개할 수 있으며 일시정지 상태에서도 명령을 내릴 수 있습니다.\n\n 꼭 기억해 두세요 - 복잡해질 때는 스페이스바를 톡!</ConceptText_SpacePause>

  <ConceptText_RightClickClearLetter>밀린 편지들을 우클릭으로 빠르게 지울 수 있습니다.</ConceptText_RightClickClearLetter>

  <ConceptText_OpeningComms>다른 지역이나 상인과 통신을 하고 싶을 때는, 주민을 클릭하고 '명령 콘솔'을 우클릭하여 원하는 대상과 통신하면 됩니다.</ConceptText_OpeningComms>

  <ConceptText_StoragePriority>저장지역의 우선순위를 정할 수 있습니다. 주민들은 우선순위가 높은 저장공간을 먼저 채워나갑니다.</ConceptText_StoragePriority>

  <ConceptText_Wiki>우측 하단에 위치한 'WIKI'버튼을 클릭하여 여러가지 정보를 얻을 수 있습니다.(영문 웹페이지)</ConceptText_Wiki>

  <ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>궤도상인과 무역을 하고 싶을 때는, '무역 좌표 송수신기'를 야외에 배치하고, 송수신기에서 지원되는 범위에 '저장 지역'을 지정하여 거래에 사용될 아이템들을 주변에 옮겨놓으면 됩니다.</ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>

  <ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>누군가를 체포 하고자 할 때, 해당 주민이 소속된 지역과 관계가 틀어질 것입니다.\n\n친선관계를 유지하고 싶은 지역이 있다면 체포를 할 때 주의하세요!</ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>


</LanguageData>