<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  <AestheticNose.label>인상 교정기</AestheticNose.label>
  <AestheticNose.description>코에 장착되어, 얼굴 형태를 사용자가 원하는 형태로 교정하여 아름답게 만들어주는 장치입니다.</AestheticNose.description>
  
  <AestheticShaper.label>외형 교정기</AestheticShaper.label>
  <AestheticShaper.description>호르몬과 나노 머신을 방출해 인체의 근육과 지방의 형태를 원하는 대로 교정할 수 있는 정교한 이식물입니다. 착용자 또는 연인의 취향에 따라 다양한 외형을 구현할 수 있습니다.</AestheticShaper.description>
  
  <ArmorskinGland.label>갑옷 피부</ArmorskinGland.label>
  <ArmorskinGland.description>이 생체공학 조직은 화학물질과 나노머신을 이용하여 피부를 튼튼하게 하고 유연한 각질판을 추가하여 몸 전체를 보호해줍니다. 이 변화가 적용된 신체는 주름진 피부 때문에 다소 불편한 모습이 됩니다.</ArmorskinGland.description>
  
  <CircadianAssistant.label>생체리듬 보조기</CircadianAssistant.label>
  <CircadianAssistant.description>뇌에 장착되어 독소 축적을 방지하는 화학 물질 및 나노 머신을 생산하는 장치입니다.</CircadianAssistant.description>
  
  <CircadianHalfCycler.label>생체리듬 반감기</CircadianHalfCycler.label>
  <CircadianHalfCycler.description>사용자가 깨어있는 동안에도 뇌의 절반을 강제 휴식시키는 장치입니다. 양쪽 뇌를 번갈아 사용하기 때문에 사용자는 잠을 잘 필요가 없어집니다. 불행한 것은, 두뇌를 모두 사용하는 편이 한쪽 뇌만 사용하는 것보다 더 낫다는 것입니다. 한쪽 뇌만 사용하는 동안에는 의식이 감소합니다.</CircadianHalfCycler.description>
  
  <Coagulator.label>응고제</Coagulator.label>
  <Coagulator.description>응고제는 착용자의 출혈 속도를 현저히 줄여줍니다.</Coagulator.description>
  
  <DetoxifierStomach.label>해독강화 위</DetoxifierStomach.label>
  <DetoxifierStomach.description>독소 필터 및 중화 시스템이 설치된 인공 위입니다. 착용자는 식중독에 대한 걱정 없이 모든 것을 먹을 수 있습니다.</DetoxifierStomach.description>
  
  <GastroAnalyzer.label>후각 증폭기</GastroAnalyzer.label>
  <GastroAnalyzer.description>이 생체공학 이식물은 주로 음식물과 관련된 후각 기능을 극도로 향상시킵니다. 그 결과, 사용자는 일반적으로 알려지지 않은, 풍부하고도 다양한 재료의 냄새를 포착하여 요리에 이용할 수 있습니다. 이 장치는 사용자의 외형을 바꾸지 않고도 코에 설치할 수 있을 정도로 작습니다.</GastroAnalyzer.description>
  
  <HealingEnhancer.label>재생력 증진기</HealingEnhancer.label>
  <HealingEnhancer.description>상처 치유 속도를 높이는 나노 머신을 생산하는 장치입니다. 물리적 외상에만 작용하며, 바이러스성 질병이나 다른 건강 문제를 해결해 주지는 않습니다.</HealingEnhancer.description>
  
  <Immunoenhancer.label>면역 증진기</Immunoenhancer.label>
  <Immunoenhancer.description>면역 증진기는 혈류를 검사하고 병원체를 분류하여 신체의 면역계가 더 빠르게 반응하도록 돕습니다. 착용자는 면역력이 크게 향상됩니다.</Immunoenhancer.description>
  
  <LearningAssistant.label>학습 보조기</LearningAssistant.label>
  <LearningAssistant.description>수면 중 중요한 경험을 재생하여 복습할 수 있게 하는 감각 기록 시스템입니다.</LearningAssistant.description>
  
  <LoveEnhancer.label>애정 증진기</LoveEnhancer.label>
  <LoveEnhancer.description>인류는 성적 쾌락을 증진하기 위해 끝없이 도전했습니다. 생체공학도 예외는 아닙니다. 이 장치는 착용자의 신체를 물리적, 화학적으로 변화시켜 본인과 파트너 모두에게 사랑의 경험을 향상시킵니다. 남성과 여성 모두에게 이식할 수 있습니다.</LoveEnhancer.description>
  
  <Neurocalculator.label>연산 보조기</Neurocalculator.label>
  <Neurocalculator.description>시각, 촉각 신경 신호에 의해 제어되는 초소형 비 인공지능 컴퓨터입니다. 두뇌에 이식되어 착용자의 기억 입출력과 계산을 보조합니다.</Neurocalculator.description>
  
  <NuclearStomach.label>핵분열 위</NuclearStomach.label>
  <NuclearStomach.description>인체에 적합하도록 설계된 초미세 원자로입니다. 착용자에게 영양분 대신 에너지를 직접 공급합니다. 음식은 신체에서 빠져나간 물질을 대체할 때만 필요해지므로 사용자의 섭취량이 크게 줄어듭니다. 사용자는 더 이상 식중독에 걸리지 않습니다. 그러나 방사선이 흘러나와 암에 걸릴 확률을 증가시킵니다.</NuclearStomach.description>
  
  <ReprocessorStomach.label>소화강화 위</ReprocessorStomach.label>
  <ReprocessorStomach.description>고급 화학 처리 기관입니다. 신체가 일반적으로 소화할 수 없는 영양분마저 소화하여 효율성을 크게 높입니다.</ReprocessorStomach.description>
  
  <StoneskinGland.label>바위 피부</StoneskinGland.label>
  <StoneskinGland.description>이 생체공학 조직은 화학물질과 나노머신을 방출하여 피부를 바위처럼 변형시켜줍니다. 바위 피부 조직은 내부를 화상으로부터 보호할 수 있을 정도로 두껍고 튼튼하며, 머리와 얼굴을 포함한 모든 곳에 형성됩니다. 이 변화가 적용된 신체는 더할 나위 없이 튼튼해지지만, 혐오스러움을 유발합니다.</StoneskinGland.description>
  
  <ToughskinGland.label>튼튼한 피부</ToughskinGland.label>
  <ToughskinGland.description>이 생체공학 조직은 화학물질과 나노머신을 방출하여 피부를 튼튼하게 만들어 줍니다. 다른 피부 강화 이식물처럼 높은 보호 기능을 제공하지는 않지만, 사용자의 외관을 거의 변경하지 않는다는 이점이 있습니다.</ToughskinGland.description>
</LanguageData>
