<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  <Babies.label>유아</Babies.label>
  <Babies.helpText>아기들은 걸을 수 없고 반드시 돌봐야 합니다. 작업 탭에서 다른 사용자를 육아에 할당합니다.\n\n아기의 '수유' 탭을 사용하여 아기에게 수유할 특정 사용자를 지정할 수 있습니다. 그 대신에, 보육에 배정된 정착민들은 아기들에게 이유식, 우유, 곤충 젤리 같은 그들이 먹을 수 있는 음식을 먹일 것입니다. 당신은 난로나 캠프파이어에서 이유식을 생산할 수 있습니다.\n\n 아기들은 침대나 아기 침대에서 잘 수 있습니다. 고품질의 아기 침대는 아기정착민를 행복하게 만들 것입니다. 병영으로 만들지 않고 침실에 여러 개의 아기 침대를 놓을 수도 있다.\n\n아기들은 3살에 어린이가 됩니다. 기본적으로, 아기들은 어른들보다 4배 더 빨리 늙습니다. 스토리텔러 설정에서 이 설정을 조정할 수 있습니다.</Babies.helpText>
  
  <Children.label>어린이</Children.label>
  <Children.helpText>나이가 들면서 아이들은 특성과 열정을 얻고 더 많은 일을 할 수 있게 됩니다.\n\n아이들은 여러 가지 방법으로 충족될 수 있는 학습 욕구를 가지고 있습니다. 필요 탭에서 어린이가 원하는 학습 활동을 볼 수 있습니다. 아이들은 그들의 일정이 레크리에이션이나 무엇이든로 설정되어 있을 때만 학습 활동을 할 것입니다. 학습 욕구가 충족되면 아동이 성장 단계를 더 빨리 획득할 수 있고, 성장 순간에 더 많은 열정과 선택을 할 수 있습니다.\n\n어린이들은 아동용 옷만 입을 수 있습니다.\n\n아이들은 13살에 어른이 됩니다. 기본적으로, 어린이들은 어른들보다 4배 더 빨리 나이를 먹습니다. 스토리텔러 설정에서 이 설정을 조정할 수 있습니다.</Children.helpText>
  
  <Deathrest.label>죽음안식</Deathrest.label>
  <Deathrest.helpText>죽음안식 유전자를 지닌 정착민들은 주기적으로 죽음안식이라고 불리는 특별한 혼수상태에 들어가 자신을 재생시켜야 합니다. 이 상태는 며칠간 지속됩니다.\n\n동면관 근처에 배치된 특수한 기계들은 정착민의 죽음안식에 추가적인 보너스를 제공합니다. 각 정착민이 한번에 받을 수 있는 보너스는 한정되어있으며, 그 숫자는 죽음안식 수용력으로 표시됩니다.\n\n죽음안식 수용력은 죽음안식 수용 혈청을 주사하는 것으로 늘릴 수 있으며, 이는 상인에게서 구매 할 수 있습니다.</Deathrest.helpText>
  
  <GenesAndXenotypes.label>유전자 및 이종형</GenesAndXenotypes.label>
  <GenesAndXenotypes.helpText>몇몇 사람들은 기본적인 인간의 형태와 차이점을 가집니다. 캐릭터창의 위쪽에 있는 인종형의 이름을 눌러 사람의 유전자를 확인할 수 있습니다.\n\n인종형은 아인"종"을 정의하는 유전자의 집합입니다.\n\n유전자에는 두 종류가 있습니다. 다음 세대로 전달되는 생식성 유전자와 변형이식체로만 생성되는 변형인자가 그 두 종류입니다.\n\n변형유전학을 연구하고 유전자 조합기를 건설하여 원하는 인종형을 생성 할 수 있습니다.</GenesAndXenotypes.helpText>
  
  <Mechanitors.label>메카나이터</Mechanitors.label>
  <Mechanitors.helpText>메카나이터들은 메크링크 이식물을 사용하여 메카노이드를 조종할 수 있습니다.\n\n조종되는 메카노이드들은 제어 집단에 지정되며, 제어 집단의 행동 모드는 메카나이터나 메카노이드를 선택한 후 모드 버튼을 눌러 지정할 수 있습니다. 제어 집단의 숫자는 장비와 이식물로 늘릴 수 있습니다.\n\n메카나이터가 메카노이드를 조종할 수 있는 대역폭은 제한되며, 특수한 메카나이터 장비와 대역 신호 증폭기들을 통해 총 대역폭을 높일 수 있습니다.\n\n메카노이드 탭은 정작치의 메카노이드에 대한 정보를 제공합니다. 여기서 메카노이드를 소집, 제어 집단 변경, 허가구역 지정 등의 작업을 수행할 수 있습니다.\n\n또한 메카나이터는 매우 강력한 적대적 메카노이드들을 호출할 수 있습니다. 이들은 더욱 발전된 메카노이드 관련 기술이나 특수한 유닛을 생성하는데 쓰이는 귀중한 칩을 전리품으로 떨어트립니다.</Mechanitors.helpText>
  
  <MechsInCaravans.label>상단의 메카노이드</MechsInCaravans.label>
  <MechsInCaravans.helpText>상단의 형태로 이동하는 동안 전력보존을 위해 메카노이드들은 반휴면 장거리 이동상태로 변환합니다. 목적지에 도착하면 메카노이드들은 자동으로 원래 상태로 돌아갑니다.</MechsInCaravans.helpText>
  
  <PollutedTerrain.label>오염된 지형</PollutedTerrain.label>
  <PollutedTerrain.helpText>정착민들을 오염된 지형으로부터 멀리하세요. 오염된 지형 위에 있는 정착민은 지속적으로 체내에 치명적인 독성이 축적됩니다.\n\n오염된 지형은 오염 제거 지역을 설정하여 없앨 수 있습니다. 정착민들은 오염물질을 독성폐기물로 모아 냉동 보관할 수 있습니다.\n\n특정 장비, 보철물, 그리고 유전자 변형은 오염된 지형의 독성 축적으로부터 정착민을 보호할 수 있습니다.\n\n일반 작물은 오염된 지형에서 살아남지 못합니다. </PollutedTerrain.helpText>
</LanguageData>
