<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.label>향사</Acolyte.label>
  <Acolyte.description>향사는 제국의 정식 귀족 작위 중 가장 낮은 자리로, 높은 귀족들을 섬기고 그들의 명령을 실행하는 역할을 합니다. 그들은 군대를 이끌거나 사회를 관리하거나 초집중 능력을 끌어내는 법을 배웁니다.\n\n향사는 도시 건물이나 작은 농장을 소유하며, 소대나 소형 프리깃 함선을 지휘하거나, 고위 귀족의 조언가로 활동합니다.\n\n그들은 낮은 지위 때문에 몇몇 임무에서는 종사보다도 못한 상황에 처하기도 합니다. 한 예로, 고위 귀족들간의 교섭 자리에 향사가 파견되는 것은 모욕적으로 받아들여지지만, 정식 귀족이 아닌 종사는 단순한 대변인으로 인식됩니다.</Acolyte.description>
  
  <Baron.label>남작</Baron.label>
  <Baron.description>남작은 제국의 지방 귀족 중 가장 낮은 작위입니다. 하위 귀족은 군주의 명령에 따라 전쟁에 참가하거나 상업에 종사하지만, 남작부터는 반 독립상태의 통치자가 됩니다. 남작은 보다 상위 계급의 귀족을 섬기지만, 주어지는 의무는 오직 주인에게 세금과 병사를 제공하는 것 뿐입니다.\n\n남작은 도시의 한 구역이나 광산 식민지를 소유하며, 전시에는 작은 함대나 군대를 지휘합니다.</Baron.description>
  <Baron.labelFemale>남작부인</Baron.labelFemale>
  
  <Consul.label>총독</Consul.label>
  <Consul.description>총독은 제국의 중앙 귀족 사회에서는 대단치 않지만 변경계에서는 항성군주 다음가는 높은 위치입니다.\n\n총독은 행성 전체를 통치합니다. 여러 함대에 의해 지원되는 군단급 부대를 다수 배치할 수 있으며, 본인은 거대한 전투함선이나 우주적 건축물의 가장 높은 곳에 앉아 명령을 내립니다.</Consul.description>
  
  <Count.label>백작</Count.label>
  <Count.description>백작은 제국의 지방 귀족 중 중간에 위치한 작위입니다. 이 정도 작위를 얻으면 저 높은 곳에 있는 항성군주의 관심을 얻을 수 있게 됩니다.\n\n백작은 도시 또는 식민지에 대한 통치권을 지니며, 거대 함선과 개인 군대를 소유할 수 있습니다.</Count.description>
  <Count.labelFemale>백작부인</Count.labelFemale>
  
  <Duke.label>공작</Duke.label>
  <Duke.description>공작은 제국의 지방 귀족 중 가장 높은 작위입니다.\n\n공작은 대륙, 거대 도시, 또는 위성 기지를 통치합니다. 공작은 사단 수준의 군대 또는 수십 척의 지원 함선을 운용할 수 있습니다.</Duke.description>
  <Duke.labelFemale>공작부인</Duke.labelFemale>
  
  <Emperor.label>황제</Emperor.label>
  <Emperor.description>제국의 유일한 통치자인 황제는, 제국 전체, 모든 민족, 행성 및 함대에 대한 소유권을 가지고 있습니다. 모든 항성군주와 귀족들은 황제에게 충성을 맹세합니다. 그러나 그러한 황제조차도, 권력을 유지하기 위해서는 더 낮은 귀족의 지지가 필요합니다.</Emperor.description>
  <Emperor.labelFemale>여황제</Emperor.labelFemale>
  
  <Freeholder.label>자유민</Freeholder.label>
  <Freeholder.description>자유민은 제국으로부터 사유 재산을 소유할 권리를 부여받은 이들을 의미합니다.\n\n대부분의 자유민은 작은 상점이나 운송수단을 소유합니다. 일부는 상인, 기업가 또는 투자자로써 많은 사유재산을 가지기도 합니다.</Freeholder.description>
  
  <Knight.label>기사</Knight.label>
  <Knight.description>기사는 대부분의 훈련을 통과했지만 아직 지휘권을 얻지 못한 귀족들이 받는 작위입니다. 많은 기사들은 더 높은 작위를 노리지 않고 존경 받는 관리자, 고문 또는 전사로서의 삶을 보냅니다.\n\n대부분의 기사들은 유복하지만 일부는 매우 가난한 생활을 합니다.\n\n기사는 공장 단지나 상업 지구 또는 농장을 소유하며, 작은 부대나 소함선을 지휘합니다. 초집중 능력을 갈고 닦은 기사는 첩보 활동, 방해 공작, 전장의 초집중 공방을 맡기도 합니다.</Knight.description>
  <Knight.labelFemale>부인</Knight.labelFemale>
  
  <Praetor.label>영사</Praetor.label>
  <Praetor.description>영사는 제국의 지방 귀족과 하급 귀족 사이를 연결해주는 작위입니다.\n\n영사는 보통 도시의 소지구나 소행성 농업지구를 통치하며, 독립적으로 싸우는 작은 전투 부대나 구축함을 보유합니다.</Praetor.description>
  
  <Stellarch.label>항성군주</Stellarch.label>
  <Stellarch.description>제국의 중앙 귀족인 항성군주는 항성 단위 권역의 모든 것을 지배합니다.\n\n성간 이동에는 매우 오랜 시간이 걸리기 때문에, 항성군주의 독립성은 매우 중요하게 여겨집니다. 그들은 황제에 대한 충성을 맹세했지만, 황제는 멀리 떨어진 모성에서 거의 움직이지 않기 때문에 항성군주는 거의 대부분의 시간 동안 간섭받지 않고 자신의 영역을 통치할 수 있습니다.</Stellarch.description>
  
  <Yeoman.label>종사</Yeoman.label>
  <Yeoman.description>종사는 아직 정식 귀족이 아니며 귀족을 가까이서 섬길 수 있는 지위에 불과합니다. 종사는 자유민의 권리와 낮은 수준의 초집중 능력을 얻을 수 있는 권한을 가집니다.\n\n제국에서는 많은 장교, 함선 기술자, 첩자, 조언가, 외교관, 잠입요원, 전문가들이 종사의 자리에 평생 머무르며 귀족의 보호를 받고 있습니다.</Yeoman.description>
</LanguageData>
