<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!--suppress ALL -->
<LanguageData>

	<rep>
		<path>CameraDolly.helpTexts[0]</path>
		<trans>마우스 휠을 누른 채 끌어서 이동하거나 WASD키를 사용하십시오.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>Rescuing.helpTexts[0]</path>
		<trans>다친 거주민을 구조하려면 건강한 사람을 선택하고 다친 사람을 오른쪽 클릭하십시오.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>Capturing.helpTexts[0]</path>
		<trans>적 하나가 행동불능 상태가 되었습니다. 포로로 잡을 수 있습니다.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>Capturing.helpTexts[1]</path>
		<trans>잡으려면 거주민을 선택하고, 쓰러진 적을 오른쪽 클릭하여 잡으십시오.
			\n\n죄수용으로 지정된 추가 침대가 필요합니다.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>Drafting.helpTexts[0]</path>
		<trans>전투를 위해 거주민을 직접 조종하려면, 우선 조종할 사람들을 선택하고 징병 단추를 누르십시오.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>Drafting.helpTexts[1]</path>
		<trans>징병된 거주민은 당신이 지정한 일만 할 것이고, 오직 전투와 관련된 명령만 받습니다. 무기를 지녔을 경우 사용할 것입니다.
			\n\n거주민을 징병상태로 내버려 두지 마십시오. 굶주리고 불행해질 것입니다.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>Forbidding.helpTexts[0]</path>
		<trans>거주민들은 상호작용이 금지된 물건은 건드리지 않습니다. 착륙지점 근처 음식과 금속을 선택하고 F를 눌러 상호작용을 허용하십시오.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>BillsTab.helpTexts[0]</path>
		<trans>거주민들이 작업대에서 일을 하도록 만드려면 그 작업대를 선택하고 계획서를 여십시오. 계획서에서는 어떤 음식을 만들지, 어떤 물건을 제작할지, 어떤 생물을 도축할지와 같은 것을 결정할 수 있습니다.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>GrowingFood.helpTexts[0]</path>
		<trans>식재료를 재배하려면 구상 메뉴를 사용하여 재배구역을 지정하십시오.
			\n\n오직 비옥한 땅에만 지정할 수 있습니다.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>BuildOrbitalTradeBeacon.helpTexts[0]</path>
		<trans>은이나 다른 아이템을 궤도 무역상에게 보내려면 우선 궤도 수신기를 밖에 지어야 합니다. 그 뒤에, 수신기 주변에 저장구역을 설정하고 아이템을 배치하십시오.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>ReadingAlerts.helpTexts[0]</path>
		<trans>뭘 할지 확실치 않다면 우측의 경고들을 확인하십시오.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>CameraZoom.helpTexts[0]</path>
		<trans>마우스 휠이나 T, G를 이용하여 확대와 축소를 할 수 있습니다.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>PrisonerTab.helpTexts[0]</path>
		<trans>죄수의 &quot;죄수&quot; 항목을 눌러 어떻게 대해야 할지 결정할 수 있습니다.
			\n\n죄수들을 돌보려면 간수로 지정된 거주민이 필요합니다.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>TimeControls.helpTexts[0]</path>
		<trans>우측 하단의 시간 조절 단추를 눌러 시간의 흐름을 조절할 수 있습니다.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>OpeningComms.helpTexts[0]</path>
		<trans>거주민을 선택하고 통신 콘솔에 오른쪽 클릭을 하여 통신하십시오.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>StorageTabCategories.helpTexts[0]</path>
		<trans>보관 항목에서 분류를 열어서 특정 아이템들을 추가로 허용하거나 거부할 수 있습니다. 분류 이름의 왼쪽 삼각형을 누르십시오.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>Mining.helpTexts[0]</path>
		<trans>구상 메뉴의 지시 목록에서 채굴을 선택하여 어디를 팔지 정할 수 있습니다.
		\n\n몇몇 채굴 가능한 바위에서 강철, 금, 플라스틸과 같은 유용한 재료를 얻을 수 있습니다.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>WorkOverview.helpTexts[0]</path>
		<trans>우측 하단 개요에서 각 주민들에게 업무를 지정할 수 있습니다.
			\n\n주민들은 언제나 가장 높은 중요도의 일을 먼저 할 것입니다.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>WorkOverview.helpTexts[1]</path>
		<trans>주민들은 하도록 지정되지 않은 일은 하지 않습니다.
		\n\n만약 아무도 어떤 일을 하도록 지정하지 않았으면 영원히 완료되지 않을 것입니다.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>EquippingWeapons.helpTexts[0]</path>
		<trans>주민이 무기를 장착하게 하려면 그 주민을 선택하고 무기에 오른쪽 클릭하십시오.
		\n\n시작지점 근처에 무기들이 있습니다.</trans>
	</rep>

	<rep>
		<path>SetGrowingZonePlant.helpTexts[0]</path>
		<trans>재배구역에서 뭘 키울지 정할 수 있습니다. 심지어 나무도 기를 수 있습니다.
		\n\n재배구역을 선택하고, 재배 단추를 누른 뒤에 심기 단추를 누르세요.</trans>
	</rep>

</LanguageData>
